當你遇到一個對既人

你無辦法留得住佢
係因為自己既問題 令你錯過左佢

每一段感情都係衰係自己手上 果種感覺好難受